[文宣] 撕鳥後續文宣方向

以下自己十連發

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10
612 721 811 831

7/10 光復香港時代革命

8/10

9/10

十/十

只有一個方法可以有效打擊藍屍

早前已正評

我手勢唔好有冇巴打整多啲

脫離溫層

原來啱啱又有個手足爆頭

唉屌
黑警我屌你老母

驅逐共黨 光復香港

up